食屎啦法國，全部都係移民嚟，克羅地亞就唔同啦，全部都係斯拉夫民族

去左歐洲班叻架零舍麻鳩煩

ok